急，幫手推

唔好比啲狗迫入工業邨，準備定食物同飲用水，今晚要預左有排玩

推